沙田A1出口 撐警街站要人！

屌勁多人簽名

推

push

睇落多，跟下有無收錢

推 搵人幫幫手

得我一個開唔到波

佢地會call自己人去排 , 其實最多都係幾拾人 , 點會勁多

單拖唔好去 , 起碼三條友

唔好睇小香港人
好多真心膠

呢啲簽名我就覺得唔洗理 , 播片果啲就撙拎個萬用搖控熄左佢

實過勁多人簽

喺佢街站旁邊播黑警濫暴嘅片

已經收檔 好撚chill

咁撚快?

獲獲都係D師奶同廢老
為左飯盒錢出黎柒 值咩

係咪簽左又有五百一千收呀，班廢老